[簽名] 等黑警係國際同行面前"威"返次

轉貼

各位巴絲麻煩幫手簽個名/ push！
我地準備左一封信比國際警察協會（IPA），內容講及黑警係714同721既惡行！
等佢地係同行面前"威"返次！
係出信前極需要你既簽名！
大家一齊推爆佢！
如果IPA唔回應，我地將會再出信講727同728既更多惡行，send到佢覆！

We would like to plead with IPA to take the following actions:
1. Condemn HKPF for its excessive violence, damaging the reputation of police worldwide who adhere to the principle of protecting their citizens.
2. Re-examine and consider suspending HKPF’s membership.
3. Advise HKPF to restrain from violating the UN Human Rights Standards and Practice for the Police in future protests.
4. Support the setting up of an independent committee to investigate police brutality and misconduct in this series of unfortunate events.

國際警察協會
最大的警察協會在全球擁有*65隸屬於國家*分會近36萬會員
國際警察協會是警察部隊的成員組織的友誼，無論在就業或退休了，不分級別，地位，性別，種族，語言或宗教。

非政府組織，我們的目標是建立和加強警察部門成員之間的友好關係，促進社會，文化和專業領域的國際合作，促進和平的人民，維護世界和平與共存，*改善警察服務的公眾形象*，並通過國際機構提高識別IPA的。

該IPA*致力於所載世界人權宣言在1948年通過的聯合國的原則*，並與聯合國經濟和社會理事會諮商（特別）狀態，也就是在協商狀態與美洲國家組織和聯合國教科文組織的組織。